突然咳到甩肺、肺痛、喉嚨feel到血味&痛、自覺發燒、有啲想嘔

自己&家人無外遊
呢排極少出街
出親必戴罩
屌

巴打撐住

大約半個鐘前先開始病發

瞓醒先再睇吓點

有無係出面食野

Hihi了

我都有小小驚，個人係咁發熱出汗。。無其他症狀

唔好嚇自己
我早排都有流感
冷靜啲先
可能係普通料啫

去返你個名到報失下野先再去睇醫生啦

似係支氣管感染，注意保暖

頂撚住啊

瞓唔撚着起返身了
但自覺宜家冇燒了
其他症狀又好似又冇乜了
拉返先
再有事先踓

去狗屋求醫

去狗屋攞口罩
順便借廁所用

same here
keep住37.3左右，每日下午先嚟燒，
最多都係38度，訓醒又自己退燒，今日度到37
又嘔又肚痾，雖然唔算嚴重
但心理壓力好大
觀察咗幾日
最後都係決定睇醫生
自己度同醫院度又唔同
本來以為唔咳唔高燒就無事
但最近確診嗰啲又話無乜病徵
擔心到食唔安訓唔落
但之前又驚去醫院會惹到菌

而家係醫院等緊見醫生
想了咗件心事

我愛你 唔好喊啦

你又知我喊？

起底功能

有性先會有愛
有愛先會開心
開心先唔再喊
所以我屌你呀

巴打依家點
我都有咳都喉痛 聽日諗住check check佢

去完醫院照咗肺話清
佢又清都唔代表一定唔中
仲係每日低燒
佢話如果要做武漢肺炎測試一定要入隔離病房
但我唔想入去無事變有事
所以如果要徹底排除可能性
一定入院

師兄點

睇左醫生冇發燒 暫時都還好 會自我隔離陣睇睇先
可能只係普通感冒